台北4日求建議

小弟將會去台北
但好似無咩野睇
最多都係得夜市
大家有咩好介紹

day 1
check in 後
永康街 西門叮
day 2
上引 淡水 八里 寧夏
day 3
動物園 深坑 東區商圈
day 4
華山創意文化園 台北車站 機場

將會咁去